記錄每一注 只玩盤

第1場 雷加利斯盤 +1

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5

Boom

今晚再黎過，玩左2場勝率0%.

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 - 900

識賭一定唔係玩賭

加油

星期日玩左3 4場都上左1萬了

求大師指點迷津

睇下依個月玩盤最後贏定輸 之後平注算

交多d學費自然就學到野
賭一場就係靠運氣 但長賭就靠技術

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1

覺得會開客 希望冇燈到你啦

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中 +550
5. 埃斯特馬度拉 0/+0.5

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中 +550
5. 埃斯特馬度拉盤 0/+0.5 中 +270
6. 桑坦德盤 0

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中 +550
5. 埃斯特馬度拉盤 0/+0.5 中 +270
6. 桑坦德盤 0 走

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中 +550
5. 埃斯特馬度拉盤 0/+0.5 中 +270
6. 桑坦德盤 0 走
7. 卡爾斯魯厄盤 +0.5/+1

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中 +550
5. 埃斯特馬度拉盤 0/+0.5 中 +270
6. 桑坦德盤 0 走
7. 卡爾斯魯厄盤 +0.5/+1 +520
8. 清水心跳盤 0/-0.5

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中 +550
5. 埃斯特馬度拉盤 0/+0.5 中 +270
6. 桑坦德盤 0 走
7. 卡爾斯魯厄盤 +0.5/+1 +520
8. 清水心跳盤 0/-0.5
9. 西悉尼盤 0/+0.5

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中+550
5. 埃斯特馬度拉盤 0/+0.5 中 +270
6. 桑坦德盤 0 走
7. 卡爾斯魯厄盤 +0.5/+1 中 +520
8. 清水心跳盤 0/-0.5 中 +500
9. 西悉尼盤 0/+0.5

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中+550
5. 埃斯特馬度拉盤 0/+0.5 中 +270
6. 桑坦德盤 0 走
7. 卡爾斯魯厄盤 +0.5/+1 中 +520
8. 清水心跳盤 0/-0.5 中 +500
9. 西悉尼盤 0/+0.5 輸 -500

1. 雷加利斯盤 +1 走
2. 安玻里盤 +0/0.5 輸 -900
3. 蒙特雷盤 - 0.5/-1 中 +250
4. 柏斯光輝盤 0/+0.5 中+550
5. 埃斯特馬度拉盤 0/+0.5 中 +270
6. 桑坦德盤 0 走
7. 卡爾斯魯厄盤 +0.5/+1 中 +520
8. 清水心跳盤 0/-0.5 中 +500
9. 西悉尼盤 0/+0.5 輸 -500
10. 布里斯班獅吼盤 +0.5/+1